中港婚姻配對增20% 港男：內地女較溫柔

隨著粵港澳大灣區出台，中港2地交流愈來愈多，跨境婚姻也相應提高。交友約會公司HK Romance Dating於今年2至3月透過街頭及網上問卷方式，訪問逾600名單身男女，發現分別有52%的受訪男士及56%的受訪女士稱不願接受內地人作為結婚伴侶，但仍有44%至48%人表示願意。

在可接受內地人伴侶的男士當中，6成人坦言因內地女性較溫柔，其次是「外貌身型較好」及「大家都是中國人」，各佔48%及32%；並以「同聲同氣」的廣東省女士最受歡迎，佔整體達52%。

至於接受內地伴侶的女性方面，61%人直指「沒有特別原因」，並以上海及北京男士較受歡迎，分別佔50%及43%。當中亦有2成1人希望對方每月收入可達3萬至4萬元。

創辦人張惠萍表示，隨著中港2地交流漸增，愈來愈多港人有意尋找內地另一半，2015年開始公司已成功配對50對跨境伴侶，近2年的相關客人亦上升約20%。她又指，近年中港矛盾增加，但建議大眾不宜「一竹竿打沉一船人」，應持包容、開放態度與伴侶相處。

大陸女未結婚果時就溫柔
結左之後就知幾狠毒

垃圾

港女唔吼港男
唔怪得港男

港女太open
我唔係太接受到

一陣幫你生個有問題既仔之後走左佬唔好喊
例子: 劉馬車

又包容
有冇第二句？

港女唔知溫柔嘅重要性
全亞洲只係得港女咁惡

港女都會

多謝港男申請支那蝗成家落黎

港男都會

又要貼返D港男被支那婆搶公屋既新聞

奶蝗閪

可唔可以溝完之後成家返大陸團聚
求下你地

上面條友講到港女唔會

[雞全部都係雞] 約ptgf約到臭雞同學

[海量圖] 原來我由頭綠到落尾

快d食大陸妹
然後上去享受中国人榮耀

啊寶.jpg

又想坐享其成

當中亦有2成1人希望對方每月收入可達3萬至4萬元。

搞基咪唔驚

老實講，我信大陸有好女仔
但好心嗰d窮到得間公屋既柯篤尿照下自已先
人地山張水遠離鄉別井，你有咩值得人咁樣負出先，咩人識咩人

好多廢老賤畜都係覺得支那妓溫柔
點知一露真面目就連間屋都俾支那妓搶埋

屌完咪算囉
支那婆拎左香港身份證就變臉

外貌身型較好
呢點可能無錯。。。

支那女人好多都係雞嚟

大陸咁撚多人
港女對比之下得咁少
根本個sample size就唔同

港男較on9

呢班冚家剷引晒啲有心計嘅無賴支那雞落嚟

小

引蝗入港

咁多索陀地印度妹唔溝
溝支那蝗
利伸：我老豆就係成功嘅例子

要享受支那妹既溫柔叫雞就得 玩結婚害自己都算[由其公屋狗] 害埋全世界先仆街

1. 中年裝修佬港男, 迎娶深圳22 歲湖南妹
2. 港男做老豆, 入紙申請公屋
3. 湖南妹獲批單程證, 由二人家庭改為三人家庭輪候公屋
4. 火速上樓
5. 湖南妹做兼職, 與店長/經理曖昧
6. 湖南妹多次報警, 報社工, 投訴遭受家暴，婚姻生活不愉快
7. 湖南妹申請離婚. 公屋歸湖南妹所有.
8. 店長/經理同湖南妹分手, 湖南妹回家鄉再婚, 準備申請情郎來港
9. 報章報導港伯訓街, 讀者痛罵港伯唔忽視家庭，以致無家人理會
10. 情郎來港, 決定做裝修佬, 呢個時候, 佢又聯絡緊一個湖南姑娘.......

人類總是...

成個post最失敗既例子

毒撚急於有囡
入世未深之後有排受…

講到好似內地女仔全部都好保守全部都係處咁

基因問題黎, 同sample size冇相對關係

醒目既一批已經去左溝日本韓國台灣妹, 餘下既一班如果香港搵唔到對象, 都係要係大陸搵, 除非忍受到單身一世囉
基本上呢班人睬你都傻, 反正無論娶東南亞, 印巴, 中國既你地都唔滿意啦

每次睇親呢啲新聞我都唔撚明架喎...係新香港人太多拉高左條curve定咩
屌你老母我真係唔明啲人諗乜鳩...港女唔夠溫柔就要溝支那妹?

總之係支那種就係原罪黎架啦...支那妹只係叫雞用...唔係過世用

大陸妹仲open 不過好識扮嘢
你同過兩岸三地嘅人相處就知 overall 黎講 港女係最保守

左邊有d似游蕙偵

大陸既大多數無家教同心地唔好 99%
香港就自私仆街眼角高 80%

不過唔係無好既大家未遇到同比人溝晒姐

仲溝港女真係痴撚線, 我語言天份低唔係都去溝韓妹

咁同澳門人配對又點睇

未呃到公屋身份證之前緊係千依百順
達成左目的之後就現型

其實重點應該係外貌身型較好

港女一定係全中國最保守
利申：住過內地

要全部真香港人同佢埋單

班新移民大陸妹梗係唔介意嫁番畀大陸男人

點先識到大陸妹

垃圾先會咁講

大陸女人冇乜邊個冇做過雞

ching講得好撚啱

班老野臨老先再婚
真係貪你夠驅風咩
班支聊人謀住你家產咋

入世未深啲傻仔

認同
唔中意港女 咪溝坡妺大馬妹鬼妹
（台妹都係不了 太易帽）

支那人都好信

講呢樣港女先係專家嘛

支那婦來港即離婚、奪撫養權、奪公屋，59歲無業漢放火阻房署收公屋囚2年

越南泰國岩口味啲

繼續以呢種自欺欺人嘅心態做人
不進則退
中港婚姻比例只會愈來愈多

連登仔成日話要娶大陸妹，事實係大陸妹都娶唔起

死窮撚如閣下其實連大陸妺都娶唔起

正解

個個都話自己果個pure & true, 只有別人的才會做G

就算一世冇女都唔會去搵大陸婆, 屌蝗同屌狒狒有咩分別?

有香港身份証拎又可以做廢人
我都可以溫柔呀

是但啦.佢地最好得未但結完唔好撚申請落黎香港, 死返上去大灣區團聚.
落到黎又比人巳呃左層樓既, 到時唔好上報又喊又剩

食撚屎啦你班仆街

哥9:43 如果一隻支那雞使你勃起，把它砍掉！！！！！

係聰明既就屌完算，玩真感情就要課金架啦

一個用賓周諗野嘅男人最易俾女人呃

真心禁止40 歲以上港男返去娶妻，次次出事

後生仔反而少d, 學上面巴打話齋，你估依家娶大陸妹易

易識個d都係汕頭汕尾生成堆又唔教個d

正常家庭真心唔恨嫁落黎

拜託各位巴打唔好賣港 唔好娶d 大陸閪 唔好畀佢哋攞到居留權 否則就罪孽深重

個個都以為自已嗰個會係例外
但好心啦，窮未必無女，但你班阿叔望下自已除左間公屋同身份證仲有咩俾到人啦
你估d女開善堂咩

我好似未聽過支那女人黎到香港唔係為身分證

較溫柔？門面功夫啫
頭先行商場先見到個大陸妹周地吐痰，真係呆撚咗

都係華人賤種
中國同香港人應該為世界着想
全面絕育

又係黃嘉如同張惠萍

去一轉上水你就明

成班仆街係度嘰嘰咭咭 又冇啲建設性嘅意見…好撚心你地啦

我就毒撚 肥 高6尺1寸 收入45K 有層樓 36歲 拖都冇
識親啲港女全部仆街閪黎
咁我唔去第度搵點搞呀？
冇辦法幫到人唔該收嗲啦

利伸：未有著落

兩個都係前有線主播。
張惠萍肥咗咁多嘅。

141開門果陣一樣溫柔，你唔好去娶佢

支婦香港軌人，仲有特權

公屋蝗婦斬老公案，獲准以簽保守行為了事

【娶大陸妻悲歌】嫁入門嗌離婚奪公屋 港男慘被踢走一場空

支蟲隻隻咁款，唔明d人點解話正過天仙

據我所知日本韓國妹好難溝
佢地有種民族自豪感，睇唔起香港人，外國人除非係鬼佬溝到機會先比較大

日本經濟唔好 人口老化好嚴 好多後生仔想離開日本 而香港相對近 所以港男都有市場

x2

例子仲多過 每日隨街掉垃圾的人

台妹： 醒目識時務
日本妹：同理心，賢良
內地女：（假）溫柔
港女：真性情
賓/印尼妹：剛柔并重
越南妹：賢淑女人味
尼泊爾妹：可愛